（緊急）8月5號天盛被廢老打有機會被告（尋人）

代po

8月5日
大約六點十五分
天盛就係銀龍對出開居民大會
討論有關防暴警察半夜/日間闖入天盛範圍
大家都唔想任何差佬未經通知就入屋苑
話哂私人地方黎
大部分業主都贊成未經通知就唔入得
但有部分反對意見既中年/老年人就好激動
話比差佬入黎有乜問題
之後就突然有個好高又大隻既男人沖出黎 扯甩一個小朋友既口罩
小朋友隔離就有位太太想保護佢
點知就比果個男人質左兩拳
之後多名街坊想制服佢
我係混亂中都比佢打中頭
不省人事左大概一分鐘
醒返己經比街坊拉開左另一邊
頭有傷 眼鏡爆埋
之後送左入院
入院之後就有軍裝同CID話要帶我落元朗警局落口供
醫護人員就要同我檢查 拒絕左佢地
我就腦無積血 但有腦震盪
我第日下午就出左院

出院後就有人通知我屋企人
會可能告我非法集結同打鬥

需要證人！！

圖中廢佬

警狗又想屈小朋友，原告變被告，比人打仲要比人告呀

幫你推

推

你啲街坊？

推推推

如果有人可以做人證/任何有關片段請聯絡
Tg @KOGold

搵咗律師未.唔好自己去搵班狗.

冇人話唔得，你條懞撚，邊個打人都得，不過要承受番個責任囉，依家個細路冇郁手，淨係比人打，你係文盲定心盲呀柒頭

Pish

一定要搵人証

Cls...一定要無事！！
張圖好似大陸佬

Push

推呀

痴撚線，開居民大會表達下意見都比人打，推！
一定要捉到個廢老！
BTW, 居民大會，班狗要捉你非法集結？比廢老打仲要告你涉嫌打鬥...

屌你老母 亂鳩咁嚟

推阿

Block得，單機

中國義和團

屌你老母

push

Cls

當日在場，但冇目擊事發經過

推，廢老落左口供，話（4）個人打佢，有CID call傷者話會落案